龍媽......

好有工藤靜香feel

搞乜撚

嘩屌

龍婆

老啦⋯⋯
英國婆係咁

唔可以得我一個睇到

太乾,女人到左一定年紀後真係唔好收晒水同肥膏,否則真係太乾唔好睇